讀完hd出黎有咩工可以做？

計畫讀完唔會做番讀緊個行，因爲讀讀下已經無曬興趣
其實有咩工係要求有hd證書以上先做得？

建造業

你有張hd學歷可以試下搵政府工
上資歷架構網睇下都得

工程

就係讀n展
無曬興趣

高清都要讀
你係咪1080p

哈.......哈........哈

雪花級笑話

警察

其實你老母真係好撚慘 生個咁on9嘅仔

好難講架喎
你都要睇返個科係乜先得架

搭單問讀垃圾物管hd又唔想做番依行可以有咩做到

揾工講興趣架咩，講揾唔揾到食架嘛

Civil hd一樣情況

仲有無巴打有suggest

狗

唔想做狗啊......